【海盜王 Online】國際服 歡迎加入HK Discord 群

歡迎各位加入海盜王國際服~ 一齊回味童年的回憶啦

海盜王HK Discord群 :
下載 Discord LINK :
PS: Discord Group內有大量新手所需的教學+ 建議各位新玩家先入Discord群

海盜王國際服官網:
遊戲下載 LINK:
申請帳號只需要Gmail/ Facebook Account

相信到呢度好多人都會問,喂!國際服全英文喎,咪有好大語言障礙,其實都是大同小異,更何況GROUP入邊
有一班奇人異士可以解答各位新手的疑難, SO EASY 無難度

廢話少講, 上圖~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

冰狼城FULL 擺攤

白銀更加唔洗講啦

上星期地獄PK戰(必看!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!)精彩
↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓

LAST PK 嬴左, 打地獄BOSS

亂鬥白銀城:

當然唔少得黑龍啦

你如果仍想念舊時當海盜既時光
快D加入我地啦~~~~~~~~~~~~~~

係咪有得揸船出去個隻

係啊，可以出海打怪

目前我地全數爸打都係第一大公會，有DISCORD GROUP，打亂白，食黑龍只要有上水就會有點數分，
每星期會跟出席分錢。

食完黑龍會有POINTs，可以草40點換黑龍之石(全服最op既石)，亦可以同公會成員交易換海幣

以前玩到3x lv無玩 淨係記得之前打海草升lv

加入我地，一齊重拾舊時既時光吧

魔方沼澤個D會唔會比人包晒
散人有無機會食

癈靈 沼澤 魔方都有人打，無話一個公會獨大，我地主要打魔方1 2, 癈靈同沼澤都有公會，每次打贏都會Share比有份打既玩家，隻王100%出精煉石+一定機率中高級寶石+封裝

另外補上 Discord 手機app download Link:

想玩又無時間既朋友仔，可以入group 吹下水，分享下心得

Pish

之前玩草錢買年裝，想玩番

歡迎加入discord, 今個星期六，日有雙經活動，easy 升lvl
Link:

推～～～～～～

pushhhhhhhhh

電腦game?有啲ro feel

yes, 性質一樣，不過自由度高啲

非常有興趣 但有無咩新手教學睇下 咩職之類

歡迎入discord 群，裡面有教學，亦可以入voice隨便發問